依家先將港紙轉yen遲唔遲

遲